九龍塘有人墮軌，東鐵全綫停駛

又玩鳩港鐵

垃圾港鐵

等睇其他線出事

條友真係識揀日子

港鐵呢招幾正

唔係尋日既事? 睇時間3月17日

屌佢老味要返去先黎咁搞法

岩岩問職員話可能會delay

一年咁多單 整閘未
利申唔去嗰邊唔知係咪整緊

？

係九龍塘前面隧道急停
司機行返車尾話準備揸返去大圍

大圍站全部人要落車

佔領港鐵！

haha冚線產未

唔洗再問喇，唔會整
次次都有人衝出黎講整閘未拎光環 睇見都覺得煩

堅?
搵呢D日子搞事

堅，全部人企係到

個tweet係寫7:27 PM - 17 Mar 2019
不過地球上有樣野叫時差
Twitter喺美國

差一個站就去到九龍塘
又唔知等幾耐了

噉個人有冇事？

條友真識玩。。。今日下午仲要出觀塘線。。

狂loop服務服阻廣播
好撚嘈

笑死，進入路軌範圍

下一站九龍塘 架車係隧道停左不郁

黎多單綠線或藍線就開心了

有冇領空？

之後會晤會到西鐵停😂

旺角東至大圍收皮

係唔係真係有人墮呀

算鳩數啦
執咗佢啦

岩岩係條友後面睇到晒
架車岩岩行緊入站 個仆街就衝左出去...

點解要係twitter？

Ching 同一班車

明白晒, thanks

其他線一齊加入啦

港鐵今日多災多難

呢條友真係對港鐵怨恨好大
睇中今朝港鐵出事先嚟墮

屌係火炭停左好撚耐
訓訓下教俾人拍醒叫落車

我都係

係咪啪 一聲..

唔止今日啦

屌 卡左係旺角東仆街

又有人裸跑?

屌我要去沙田有冇影響

係 架車仲要未停定 行多左一節車箱左右

好似冇撞到呀淨係入咗路軌

我都係啊

堅，岩岩係大圍上完班火車再比人趕翻落黎，唔洗錢出閘

碎晒啦

上水去未無事囉

撞咗咩

返大圍慢慢等

屌我喺大圍

係時間跳躍者!

宣布停用啦 戇鳩鳩

西鐵綫又贏

港鐵：你班仆街俾我抖下得唔得

四重彩過咗頭兩關

差機鐵/東涌同綠線

唔好食下午茶食早餐喇

好大機會跑過對面線

有冇死到

係時候提早2個鐘出門

你大圍去沙田要經九龍塘咩

屌我架車停左之後返大圍

係沙田落撚左車

屌都有影響 佢話要清車先

仆你個街我爭一堂出席率就抄咗嗰course
有冇人知u會唔會酌情處理

玩鳩港鐵

西鐵係咪好似無岀過事

我就係坐呢架車 好彩入左部分站先有得落

上返嚟未

邊位師兄咁識挽

咁你之前做咩唔鳩番

笑撚到我仆街

呢啲真係正仆街黎死都要阻撚住地球轉

一時間兩單大野
我諗起出電影 智能叛變

啲出席率就係俾你預咁樣咋嘛

屌佢老母又跌一千勤工

下, 跳左?

佔中禍港

去到大圍係咪去唔到九龍塘住？
有咩方法可以過海 要去上環睇醫生

沙田出中環嗰班都慘

唔大啦呢單 明玩野啦

朝早射左波 晏就又無地鐵 cls

所以我決定home office

地鐵唔出事佢唔鳩返

yes

10/12分鐘一班

沙田搭170

而家係沙田站等緊車

係佢後面見到晒...真係跳左...

鬼叫你班人咁晏先返工 下次早d

佔

驗眼.jpg

如果去到大圍嘅話搭182

邊有全綫停

地鐵又贏

咁大圍往羅湖方去係咪冇事

有無多d details 我淨係聽到叫聲..

屌個廣播話暫停服務
但個職員又話行得返
叫我地係月台等

本身諗住計好曬數淨係走兩堂

焦土

上撚左 去中環邊個站落轉地鐵最快

屌佢落地獄啦 阻到人又搞到d職員俾廢老屌

重開啦

架車岩岩埋緊站 車頭就到我地前面佢就行左出去...

係 但會遲咗少少開車

即日如果加埋上年系統故障4線壞哂就爽爽

有冇人尖叫...

咁抵你死啦

冇死 利申係九龍塘站現場

一波咁爆狗鐵睇佢點收科

仲有印象中好耐之前話起幕門所以加咗1毫子車費，到依家都仲未有我屌佢老味錢就識收

我覺得係有心

今年繼續95折

會唔會又有多個人跳觀塘綫

點跳呀

下年再見啦

好亂 上面又話啪一聲尖
但又無死
死左既話有排攪

希望冇人襯冇車個陣去玩下

呀婆黎？

旺角東站啲蝗同廢老喺咁煩鳩啲職員

10:59旺角東開出

西鐵或成最大贏家

有心要跳有幾難
九龍灣個幕門又唔係高

條友好似係比人推落去

紅磡停咗

大圍去九龍瑭重開未？

會唔會放工時間又嚟料

想同大圍個靚女職員講聲加油

九龍塘依家都未上得去

呢招高
因為故障而再停駛肯定俾人屌到甩轆
索性搵個人扮跳軌
焗停

而家大圍返第一城搭88R出中環

好似重開番 我呢家岩係沙田開出 話以紅磡為終點站

東鐵服務漸回復正常
聽西鐵講

當下呆左 有班鬼佬鬼婆係到嗌

岩岩係FACEBOOK睇到現場LIVE 係有好多人尖叫同大叫
跟住就話有個人企太邊比人迫左落路軌

係回復正常。九龍塘出晒廣播

隔離post話佢放低袋先跳落去喎

光你老母閪環
而加叫佢整閘係拎光環？
年年淨係識加價 年年跳幾廿百個又delay又性都唔撚整

而家應唔應該搭東鐵

大奇蹟日

旺角東下班去落馬州要10分鐘後

陰公
講句嘢都要畀你個奴隸獸串

我隔黎個鬼佬話有人jump

個女人咩身型，幾高？

究竟係被人推定自己跳？

我話ok就ok

進入車底範圍

聽聞東鐵線整閘門工程已經開始左

屌你老母，巴士口的隊，長撚到仆街

前兩日紅線個鬼佬係打響左頭炮

岩岩就到九龍塘
停到好耐
之後折返左大圍

師兄，港鐵早好多年每程收多一毫收左幾年黎補貼月台閘，錢就收左閘就冇左，咁你點睇？

啱啱睇住佢跳。。。

2019年真係咁大獲 次次9字尾都好多野發生

用條命去玩野

咩人嚟

一中招我就諗起上次山竹

又有人話係人推嘅
邊個真

排緊巴士 不了

15分鐘前大圍站同新翠

啱啱架車係大圍好似急行咁，未見過火車咁快

行過去

同平時一樣喎

未試過喺火車炒車
試埋好無？

炒埋東鐵就精彩

未搞掂？

想搵大媽轉移視線

好彩我果時去到紅磡

炒過啦

求下一定要撞死佢
Btw回緊程 反正遲到

開返未？

唔要求你去做Fact check
但你唔知唔識咪唔好留言囉
都唔明點解咩都唔清楚都要爭住留言
同tvb訪問啲無知婦孺答嘅野一樣

以死相逼

呢句十年前已經聽緊

再聽多十年差唔多

啱啱開返

1030 算佢啦 都冇阻人反工

無呀，佢自己丟低d衫

好彩今日返到工
幾驚老細扯火

女人，自己跳落去

識玩

巴打我都係 而家個人仲震緊

大學站始終係第一

佢自己跳架屌 職員望佢個袋入面搵到張紙 我係後面睇懷疑係遺書啦 無人知

如果個鬼佬今朝先跑
咁今日就仲精彩

大圍站係咪好多人等緊往紅磡

跟本d大陸友廢中係咁逼
有車黎就行啦 架車咁撚快 扯左你件衫都仆街啦
你係黃線後好地地企地地邊會有野

我都係 食唔落野

跑遲左一日

九龍塘站去紅磡 好暢順

知佢無事之後而家個人無咁震
種感覺好難形容 又唔係驚 但真係震哂
唉

真正走得太前

Sor 瞓咗無睇
咩鬼佬？

冇撞到？

條友識簡 幫地鐵事故加成

係咪仲好撚多人

地鐵停轉日

邊度有講唔整啊
上網求其搵下都有資料啦

先唔講佢整唔整
點解有人墜軌講整閘係拎光環 咩光環咁折墜
你話肚餓我叫你食野又算唔算拎光環

咁樣跳都死唔去？

無變肉醬？

點解次次係東鐵線出事 新界人壓力大d 利申住左差唔多三十年大埔墟

個個月入50K都要坐地鐵，揸車啦

要停咁多賺少咗，嚟緊要大力加價先為到皮

依家係咪正常返

屌那星19分鐘等一班車

請問正常番未

公子獻頭

想問下正常返未
港豬要返工

火車易跳無幕門

呢個好玩 一人攻一條線 全部上曬去搭巴士 再係攻略三隧

狗鐵：屌 又搞鳩我

通番車未

通翻，咩事都無

通返 搭緊
乜事都無

多數九龍灣/觀塘會出事

攞晒d錢出花紅冇錢整幕門

負皮個啲人係咪智商有問題